訓咗無睇，神射手哈里簡尼又入左幾粒？

無得射12碼就唔識入波
學人洗入球？
登機食撚屎啦

登麥撚機，仲有季軍賽

英狗羸撚到比利時咩

小禁區細細力傳波比克仔龍
唔係領先左2:0啦

樓主你條垃圾咪一齊登機

其實英嬴唔嬴都唔緊要，傾洗到入球就登基